驚比學校篤灰?唔怕,篤返佢地轉頭啦

呢個moment年輕人已經無野可以輸
運動收左皮既話一定不分黃藍全方位迫害年輕人
學校校長老師唔比係罷課?no problem
將呢D人名放曬係度,然後將個制裁名單send去美國

係呀講緊你班垃圾校長呀!!!!